[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地！

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

勿忘初衷，不撤不散

大家唔好忘記

拯救義士
停止白色恐佈
警權過大

推

Push

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度

請大家推爆呢個post

停止拉人
釋放義士!

唔要暫緩啊屌你老母!

撤回呀仆街! 收回暴動言論!

釋放被捕人士!

審查警方過激行為!

616再出!

不撤不散

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

.

有無人幫手整文宣forward

非常需要做成長輩圖

港豬唔好縮呀 今次開得槍打你 開左先例就下次都可以

暫你老母！撒回呀！極權閪！

冇階段性勝利架
一係撤
一係輸

推呀

緊係出， 出佢老味呀！

星期日照上街，追回一切公道

推！我哋唔要暫緩！

推！

又用相同手法
賤種777

我地要撤回！你撤我咪唔出囉！

堆

放人呀！暫緩西

推爆

push

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

一日未成功爭取無條件釋放被捕人士
612出過黎嘅人都好危險
所以616一定要堅持追究黑警到底

緩你老母 星期日見

一定出，出既人可以有兩種
一種繼續追求撤回
一種對暫緩既勝利巡遊

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

突然多左好多標題黨，內文反對但標題係叫人收貨，大家點睇

一定要出

正解
全民星期日和平遊行

有冇人可以整相關長輩圖 林鄭用緩兵之計賣港

講個秘密俾香港人知，原來香港一直都係行緊民主，只係港共用恐嚇手段令市民放棄自己權利，其實只要唔好怕狐假虎威嘅港共，行出嚟上街和平示威，連中共都奈你唔何㗎。

唔出嚟對唔住班義士同記者

不徹不回

要多過69！！！開槍呀拿！！

不撒就不散
星期日如常遊行
暫佢老闆

推 有冇人整長輩圖
好多廢老會以為得左

要既係撒回唔係暫緩
柒婆係咪唔識廣東話呀

撞爆佢

一定出, 而家唔係政府想收科就可以
反修例之外, 仲有警察暴行、醫管局、教育局為虎作倀呢?
香港人不會忘記!!

推！！！

不要暫緩，只要徹回
不見不散，追究開槍責任
釋放義士，撤銷控告

廣傳！！！！！！！！

推推推

616全家出動

出呀！

上次遊行冇出嘅frd都話今次要行

Pish

從來都冇階段性勝利

612嗰日喺立法會出面見到警察退後嗰陣，我哋以為警察縮嘞，於是湧上去

結果中伏，對面係咁放催淚彈迫走我哋

而家林鄭做緊嘅正正就係當日警察做嘅嘢，畀少少階段性勝利嘅快感你，然後一網打盡

喺醫院、喺街上大舉濫捕，動員對家黑勢力去進行大反噬

所以我哋真係要繼續堅持，我希望聽日嘅遊行除咗堅持撤回之外，有以下幾個訴求：

人權自由方面
1. 政府必須澄清612並非暴動，立即釋放所有因相關運動被捕人士，並保證不會再有示威人士因和平示威而被捕
2. 政府必須為使用過度武力襲擊示威者、記者、在有關區域執勤人員及其他人士，向全港市民致歉，並委任大法官成立獨立委員會進行調查、起訴涉事警務人員及進行檢討

國際方面
1. 繼續支持及推進美國制訂《香港人權及民主法案》
2. 繼續請求外國註銷本港官員、警方、立法會損害人權及民主之議員的簽證、國籍及居留權

我哋要繼續出嚟，畀全世界見到我哋要求撤回修例，同保護我哋嘅兄弟姊妹嘅決心！

616，遊行見！

下一步應該出請議員寫信去請願台灣引導香港在彼此的法律上，建立一套專屬的引渡系統解決是次的法律問題。 以及讓這次的「送中法案」 失去最後一個支撐點。

pish

啱

唔好停，咪畀政府為其惡行降温

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

收檔啦 8 婆。你唔落台我哋個個星期出黎行啊。1/7 你預 200 萬人出黎啦。

唔洗驚啦
林鄭冇退過
聽日肯定好撚多人

777繼續用陳同佳案, 點解潘曉穎父母比佢利用

點解冇人搵佢老豆老母
害死全香港

別上當